有無人聽過共享寵物呢個concept？

呢排好似有唔少關於共享寵物呢樣嘢，又有狗狗民宿， 寵物共享公園（康文署將全港六個公園變成寵物共享公園）有無人有聽過或者用過呢類服務？ 大家覺得呢個idea點？

對共享老婆有興趣啲

咁咪即係PTGF

真心問大家對sharepet睇法

適合啲唔想負責任又想玩寵物嘅人
唔適合啲唔想負責任又強佔有欲嘅人，一陣見其他人同嗰隻寵物咁Frd，心生妒忌，盞搞

聽講係咩寵物物品、服務共享 美國好似有一個平台叫wag 類似uber嗰隻咁

同啲貓狗 cafe 有咩分別
玩完拍拍籮柚走

幾時都話上人地屋企撚人地隻狗係爽過自己養

都有d分別既，養狗都享受埋對主人既服從性，有時d野唔係主人會差d

貓就唔同啦

功課就自己做啦仆街

其實如果你係養狗既，突然有一段時間唔得閒，又無人幫到你養狗，有人代為照顧，唔好乜？

其實都幫到啲人試吓做主人 睇下自己適唔適合養寵物咁囉 費事咁多棄養

咁唔該你搵返寵物酒店啦
共乜嘢享？
你唔得閒嗰陣就「共享」
個得閒又唔洗「共享」？
咁完美嘅Concept得你先諗到

同埋，開多個post 有咩用？

不如搞個共享兒女 比D生唔到細路既家庭感受下溫暖

樓主第一個出黎做先

要睇下佢父母幾時唔得閒湊佢

中國共享黨